區選 見到呢條友既傳單就唔想投了

唉 D野老屎忽到咁 好難投得落
見到唯一泛民就諗起梁天琦補選
但又係要投比呢條友 對家係建制派
唉 慘過含撚

乜你覺得依家有資格揀你想要既議員咩?
想要贏就要犧牲
屌你老味,仲聽果班on9射落海
我果區夠唔想投熱狗,冇撚得揀

你第日就真係比共產黨射落海

同佢交流下
試下將你睇法講比佢知
睇下佢係咪值得你投

(當然 建制就一定唔值得投架喇)

下屆你去做啦

你唔投就會送個議席比奶共派 就係咁簡單

下次立法會樓主參選，睇下係咪一表人材

呢場區議會好簡單，淨係投共狗對家

話之你熱普成，民陣，青政，素人，連登仔。。。總之如果2選1只揀非親中候選人

佢為場運動做過啲乜嘢？
收割光環

咁無辦法

區勝係短期內 比較實在的戰線
一係支持保皇 一係支持非保皇

呢次真係含撚都要投泛民，俾共慘黨贏真係慘過含撚

投個民動人入去
佢好彩選到嘅話
你咪有得屌到佢做嘢

但係如果選一個保皇黨嘅話
根本你屌極佢都唔撚理你

今次連傳統民主派啲咩
何俊仁李卓人嗰啲
都同我地一齊叫
光復香港時代革命
已經係一個進步
要相信民主進程會一路進步
佢唔得嘅話
就下屆換第二個泛民上去

今屆打咗個位返來先
唔好比保皇黨繼續坐大
如果佢哋多一個地區莊腳
令到下一屆立法會輸得更慘

yes
好多白票撚個論述吸引力完全係0

白票左個目的 到底係咩
特別今次明顯係政治表態
一旦反保皇大勝 已經係實在的民意

仲有
含撚派有地區區議會過半
減少保皇黨控制地區資源個目標

白票撚個目的到底係咩

唔割啦
投咗先啦 風頭火勢

只求結果 不問過程 能力內事情一定要做好

又吹焦土
上屆多傻仔含熱狗投廢票，今屆仲敢出黎？

仲得閒分化?

其實唔投就唔投啦，個人選擇嚟

今次我會落去票站投票，因為我嗰區有個本土派後生仔參選，叫做支持下後生仔咁樣

如果係泛民老油條同保皇狗打對台，我諗我應該票都唔撚投

都無辦法
好過投親中
米撚再焦土

咁你咪投建制 這是自由社會

我都唔想講"咁你自己又唔報名參選"呢d咁既野.
但事實係, 以往好多區根本係建制自動當選, 民主派根本冇資源去選哂咁多個區. 但今年已經有好多素人主動走出黎, 填返哂d白區, 仲想點?

Agger

老油條

呢個網好用 禁一禁知道佢為運動做過咩

呢個區議會選舉賴人包痴左線，快速 方便教你分藍黃

咁點呀
唔通你係保皇打手？

投泛民投熱狗最多都係含撚
投白票即係俾共產黨輪姦中出幾萬發之後男既推落樓女既推落海

你自己諗

仲有閒情攞人出嚟批鬥?!

多谢这个大陆同志支持香港运动

含撚都投
係咪想入集中營？

唔投嘅人唔該用腦自己諗下啦

Less evil係今次區選玩法，真係含撚投票都唔好俾建制贏，起碼自己呢邊既人贏左你屌佢佢都可能做野，保皇狗係唔撚會聽

咁多位 又係時候含淚投泛民啦

我都係含淚投

投建制一定死撚緊

投泛民就博佢有機會做下野, 幫手出黎頂兩下

唔投票者係將自己權力拱手相讓俾中共

從來投票都係投less evil

無咩機會投 含撚投啦

元朗

你動員屌飯民班撚樣
夠人多, 班人都仲識同你道歉,會改

呢個時候仲話兩邊都唔投,你食撚屎啦
抵你比共產黨送入去集中營

只有投，唔投是鬼

呢個係錦繡杜嘉倫個副手 信得過

今次含乜都要投，目標要爭取全贏全部區議會議席，如果你嗰區淪陷，點對得起全港手足

利申：我嗰區都冇理想人選，都係要含

兩舊屎揀舊好架啦

不投共慘黨

寧化飛灰，不作浮塵

係囉 俾下意見啦
泛民都要改善先可以延續議席

要投 一撚定要投
個個都去投票
得票率仲要過到50%
一過50%佢種幾多票都冇用

agree

一係自己選
一係投個垃圾 鞭策住佢 幫佢提升
反正點都唔會投建制

呢樣只適用於太平盛世，但依家打緊杖呀

一邊係垃圾係食屎狗
但另一邊係強姦手足，殺義士，製造浮屍既魔鬼

你唔投點對得住死左既義士？
投食屎派係幫你唔到，
但唔食呢舊屎就等於支持姦殺手足

乜都含，最緊要集中含一個
反正都係想減低土共影響力同拎資源

含住投啦
下屆自己去選

因為年齡就唔投

又分化

含淚同焦土 我被迫揀含淚
唔想咁只有自己組織去選

大佬呀，泛民候選人唔係賣點同功績
黃絲係有腦有思考，唔係投票機器
一句「唯一泛民候選人」，咪即係話比人聽黃絲都要做投票機？
唔需要思考，唔想要考慮成績同能力都要投你？

區議會淨係投保皇黨對家

香港人唔係投票機器，
係想要思考去投邊位，
「泛民候選人」會搞到大家好似投票機器咁投票，
同建制盲撐建制有咩分別

上界自動當選你投乜先？

5毛

如果係以往嘅區選，投唔投都冇乜所謂
一諗起建制d仆街區議員月袋三萬，每個月有幾萬蚊請人養住堆賣港賊就嬲，依班仆街仲要可以提名同選特首，冇可能比區議會建制過半數

死都投，任何非建制嘅候選人都要投

以後撚都冇得比你含

呢個心態每個人係今次選舉都要有

單議席單票制就係咁架啦

Btw yes sir

講好多次，投票係投走最衰果個

我果區係尹兆堅，叫做見過佢出黎幫手

而家咁嘅形勢仲睇傳單design投票

雖然唔係必定，如果由非建制候選人當選，起碼多左好多資源請人，尤其搵唔到工嘅義士，可以有尊嚴地生活

長亨？

寧願含淚投比佢都唔想比保皇嬴

支持港獨30%都無
證明大把香港人未覺醒
既然咁鍾意跟港共個體制黎玩
我一定投建制焦土 仲支持泛民慢性中毒自殺個d
唔殺到埋身真係唔知肉痛

仲有人未明白 你依家冇本錢玩分化

非保皇已經夠哂理由投票
諗下手足都投唔落手嘅話你去死算啦

張圖好似小畫家整咁

yes sir
收皮啦2019年啦，五毛無進化過

依家唔含住投，之後撚都無得你含呀。

熱狗都要含

乜L嘢值唔值得，個光譜咁大，只要唔係建制就支持，就係咁簡單，記住前幾次輸嘅原因，投票率低一定輸。

含到雪雪聲

仲得閒分化

不如睇下央視最新立場:
2025攻打台灣 香港人必須剷除

區選係一個民調嚟

如果有7成係泛民贏，可以起義

如果梁耀忠你投唔投?

建你老母請正名土共

起底

佢做左啲咩？
佢出左黎選囉
今次區議會都係運動嘅一部份
只係過程只係手段只係為左達到目的

咁叻你唔一早自己搵人選？

呢區上屆自動當選架

投白票=保皇黨廢老藍絲
完

熱狗真係好撚煩
屌泛民仲多過屌建制
你不如去做埋藍屍直接去支持建制啦
係到阻鳩住晒
你班熱狗一係講D有建設性既野
唔好係到嘰嘰吉吉
垃撚圾

呢個時勢仲話唔投就算?
焗住要投俾泛民老屎忽係慘
但係唔投最後俾建制派攞左個位慘十倍百倍啊
自己衡量下啦

含住先啦 國難當前

唔駛如果
佢已經報咗名.

大家好，我是梁耀忠。

自1985年當選區議員後，轉眼我在葵芳邨已經扎根34年。

葵芳邨自重建至今已二十多年，一直以來我們全心全意服務街坊，樂見社區環境一點一點地改善。看似簡單如爭取一道斑馬線，或是一座升降機，背後都盛載著街坊與我們共同付出的努力，也全賴街坊多年來對我們的信任與支持，葵芳邨才有著今天的新面貌。

近幾個月來，不論是在街站，還是在網上，都有不少市民向我反映，他們對冷血不仁的政府以及前景未明的局勢感到不安。我們堅持相信，解鈴還需繫鈴人，問題源於政府無視民間的訴求，縱容警方濫權濫捕，肆意踐踏人權；更重要的是，一日政治制度不改變，香港沒有真正的民主選舉，即使撤換特首，社會局勢是不可能有所好轉的。

經歷三十四個寒暑，我們服務街坊的初心從來未變，面對香港當前的困境，我們願與街坊同行，共度難關。

我已於十月十日報名參加來屆區議會選舉，希望你能支持我，讓我們可繼續建設社區。

#為街坊
#為社區
#繼續努力打拼

====================
梁耀忠
2019年葵青區議會選舉 葵芳選區候選人
選舉廣告 | 自行制作 | 日期：2019年10月14日 | 1份
====================

慘撚到仆街
平時鄭松泰個office都唔撚做嘢
都要含住投無計

我果區係彩健, 果區有兩個係黃,
反而唔知投邊個先岩,
我驚D票唔集中, 搞到又比藍色區議員贏到,
我想投後生果個多D, 但我驚冇人投佢, 最後唔夠票...

好過無啦

選完要煩下佢 逼佢做野先得
捉下老鼠都好

無錯 唔好睇少出黎選
隨時俾人拉、俾人打、俾人斬、俾人咬甩耳仔
出得黎選已經需要好大勇氣

好簡單如果我個區得熱狗vs建制，我都會含住投熱狗
利申私怨撚，好憎熱狗

係

我果區都有熱狗好彩有個民主派既，唔係我都要含

自由社會前提係全部人都尊重自由
共狗反人類、反社會、反自由
投佢地係剝奪自由 而唔係體現自由

老屎忽有罪呀？
佢敢出嚟選
你敢吾敢呀
其實真係吾明有咩問題
出嚟選，踢走建制
你又話佢老屎忽
吾出嚟選
你又鬧佢吾佩做香港人
廢老
老老豆豆，你想佢點

攬哂同路人先啦

less evil

pish

含撚都要投

你果區好麻煩

到時撚都無得含啦

喂 依家咩時勢
水深火熱 死左幾多香港人
共匪迫撚死我地 你仲講唔好盲撐
依家仲係太平盛世？

天耀都係

一個街工，一個素人

邊區咁咪互割囉

無辦法
Lesser Evil

大局為重

我個區都係一保皇一泛民
只係想講泛民條友我近幾個月至一年都無見過佢從來
扮下野都好丫
反而保皇條友真係一星期出來企三四日宣傳
我就點撚樣都唔會投佢架啦但係泛民班個撚屌真係戲都唔做係做咩

good attitude!

佢以為選擇係永久的 其實依家根本少少少咁拿走你 大佬家陣你面對的係中共 大陸直冇撚得你選... 侯選人成班比人搞 比人打，比人拉，比藍C踏場，DQ 你話唔想投 咁你比個解決方法黎

你地放任泛民依種冇政綱冇政績純粹靠泛民大佬背書既人，第日一定自己奶返野
你就算投佢，起碼都要屌柒佢迫佢做野，而唔係落入老泛民個種「你唔想建制贏，就只有投我」依種錯誤既邏輯

你講嘅熱狗 係唔係金水呀

我明白泛民唔係咩好野，但真係無理由射落海白白俾子彈對家。

泛民推薦咋
又諗住呃邊個？

田景，良景，新圍，三個連區

不過我計過，如果投票率去得番上屆立法會咁高的話，熱狗d 票射晒落海都勉強贏到

唯有見到開站就大大聲屌醒佢

屌醒啲泛民
落力啲啦仆街
我地識上網就話姐
啲廢老唔見你落力宣傳就唔投你架啦

拉

投左佢入去再屌得唔得？

想叫人割？on9

今次1打1選區邊個叫人唔好投泛民全部都係鬼

我個區都係呀

唔畀奶共派當選

講得岩

我果區都係啊
以為泛民贏撚硬咁
黎個時候就要日日鞭屍鞭到佢出黎
Fb鞭唔掂就落office當面鞭

老老豆豆元朗國點選

兩害取其輕 咁簡單

呢區一對一
你都覺得要思考投共狗定民主派候選人？

獨裁政府最鍾意就係你呢啲懶有思考能力嘅人
佢就一路控制傳媒/DQ/賄選/種票/掌心雷/gerrymandering

咁鍾意思考你去研究吓點解港共政府
要殺有實權嘅市政局
留返個冇撚用嘅區議會啦

因為私怨唔投我真係屌出聲

巴打 大埔？

同意
比保皇食左你個區，慘過幫狗含。
到時藍絲起你個區橫行霸道，無日安寧。

一定要投，點冇心水候選人都要行出嚟投呢一票。今次唔可以自己放棄自己手上呢一票。

請你喺放棄之前想想為我哋香港連生命都已經奉獻咗嘅手足。

屌，香港人咪俾蝗語滲透啦，叫番老屎忽

最好就全部議席讓曬比共狗
等佢地可以自己吹有民意授權
曲

屌住黎投得唔得？

得

唔想含淚可以自己出黎選，或者推本土派出黎選，區議會門檻咁低，真係冇借口話慘。

泛民今場運動出既力唔少

事實係我地都冇得選擇

建生果邊毒氣事件後
條民建狗應該可以馬上收皮

希望你果邊都ok

泛民點差都唔會差得過建制派

其實點解仲要同佢玩無可能贏既制度遊戲
而唔係想辦法制止呢場不公不義既選舉
咁講大家點解當初唔接受831袋住先？

其實未必，自己睇上屆結果

831關區議會乜事？

連我呀媽都識講
總之兩個一定投保皇對面

團結啦
人地會唔會唔鐘意個建制就射落海？唔會架

投左個建制屌都無得屌呀

熱狗係熱狗，金水係公民黨

連建制都想取消區議會點解你會覺得贏唔到

區議會有成100張 特首選委票

加埋本身民主派既3xx ,可以有超過400 張票， 林鄭都係得777票咋

同意

同意
而家局勢根本無本錢玩理想式民主 想所有選民瞭解政綱政績後做決定
但現刻如果唔集中資源就一定加快被赤化
而且對住泛民你都尚有監察佢做野既可能 對住共狗係完全無辦法阻住佢賣港 呢個唔係要脅而係政治現實

冇得揀你含撚都要投啦
白票。。。同投咗比中共有乜分別

樓豬又要被熱狗了

Less evil

pull

敵人既敵人

有班人係潔僻得好嚴重
利申翻唔覺得有任何制度係有用但都會投, 好在自己嗰區唔洗含

唔會，如果有熱血公民選區，樓主呢類人一樣會屌，因為樓主只係中國五毛

已經準備含

陳文華呢條友咁撚多廢老票

真係投唔落，個日去投白票，用白票表逹區議會根本代表唔到你

飯民玩左廿幾年都唔知自己輸緊咩 重搵班c9呀叔出黎選

屌你老母
萬幾個選民 得幾千人投票
低到咁

反正一定唔可以比保皇狗贏，話之你泛民 本土定熱狗，總之邊個可以踢走保皇就投邊個

乜你覺得投票仲有用咩
到而家都未收到通知書
都唔知有幾多種票
就算比你捉到種票，唔係仲信呢個政府會幫你下話
根本投票就無用，全民罷投啦

今時今日仲有人講d咁幼稚嘅野

我個區2個黃互𠝹票都唔知點投

投左先啦on9

Sor 我cap 錯左2011年既結果，不過2015 都差唔多

咁又點？ 有得投一定投建制對家

你知唔知好撚多地方連泛民老屎忽都無得投呀

趙房閑有份反對721 調查方案，賴月均都係趙秀閑同隊架屌你

估唔到而家仲有人支持罷投。。

岩呀 衣個時勢仲講含淚投票
再唔投真係連淚都無得流

但#2佢唔係咁諗啵

岑敖暉被金水證實為藍屍！

贏左依鋪先 之後會有素人 有本土嫁啦

2019年仲用番同一招
白票撚都on9

特首選委票, 得啖笑
現有框架下俾你選到個黃色特首，中共唔任命你都吹佢唔脹
更加唔好講你無得提名之類

點解要諗點樣係個腐朽既政制委屈求存
而唔係選擇推翻同阻止呢個不義政制運行

哩位仁兄,毛都未出齊

份工作報告好空泛
大家都要撐喇, 推咗佢入去區議會先, 再慢慢調教！

每區1億音樂噴泉 唔係bo錢任拿起夠10億

泛民：今次唔輸得，你哋下次先投梁天琦

同樣，我個區又要含淚投廢中冷氣泛民

一樣都係含淚投票袋住先之嘛
有邊個俾你揀根本都唔到你話事

現有環境選出既代議士根本反映唔到民意
要做既唔係投白票射落海，而係直接取消區選
宣告現有制度完全失效

從來都係要推翻不公既選舉，而唔係腐朽中委屈求存

今次唔含
下次左右各兩條放係你咀邊

講到唔投保皇就一定無思考咁on99

其實取消區選大家都無得投有啲咩問題
宣告制度不公就係要推翻個制度架啦

唔係杯葛，係推翻

我意思係寧願佢寫五大訴求，都唔係只寫「唯一泛民候選人」
我地唔係投票機器

真心，而家一定要一致對外，懲罰建制派，保皇狗

係含撚同賣港兩者之間
你可以選擇反枱推翻呢個不公義

留意返唔係杯葛區選，係推翻

你呢啲人淨係識空談理想，完全唔顧現實仲有三星期就選，你點撚樣推翻呀？
我夠想即刻香港獨立踢走支那狗啦，點做先得架

根本宜家冇得你揀

唔投佢721咪冇件事囉 今次含撚都投左先

冇辦法，你唔投就只可以投奶共派

用白票表達放棄自己政治權利

你呢種人淨係識提出質疑，完全唔肯思考

阻礙選舉流程好困難咩？
612識圍立法會阻礙二讀
今日你就唔識圍票站？
唔係叫你去放火，係叫你唔俾人入咋

唔好浪費在手的票

唯一表達區議會代表唔到自己既方法係投白票咩？
傻啦，你仲有圍票站等大家都無得投呢個方法

( Show Blocked User - 天賦威力 )

其實你都係咩未無做
啊唔係，你有搞分化

咁你想讓位俾奶共派？

今次區選唔係要你表態係唔係支持依個選擇制度，係表態你有幾唔鐘意依個政府
無錯區議會係代表唔同我哋，但係佢有既係每年1億既資金，如果我哋贏左既，成碼我地可以斬斷禮義廉立法會選舉既資源，同埋可以用個1億去幫手足，起碼拎着1億手足唔怕打官司唔怕冇錢開飯，投票係成本低到冇得再低既野
同埋圍票站點圍？全香港有幾多個票站，圍一兩個佢咪取消果兩個街區囉，圍曬你又俾佢分曬兵

分化撚

會否將港共政權諗得太理想
港共會眼白白睇住一億交去你手

大家幾時開始專注做成本低既野，你要成本低係屋企不停對政權憤怒就夠啦，洗乜行出黎上街
要個票站停止運作只需一粒催淚彈

我是寸樓主

只係知一票不投保皇黨，就係咁簡單

唔撚睇政綱啦，今次係黑白對決，一定要用手上選票踢走班仆街保皇黨。

投比敵人嘅敵人,目標係打擊敵人,咁會順氣d,唔投就幫左敵人.

敢起咪禮義廉都冇1億，雖然中共成日都同佢地籌旗
成本高低都要做 敢先可以挑戰到政權

咁咪去圍票站等popo一個催淚彈車入去
推翻區選先能夠表達到政制不公

我個區夠唔想投譚香文啦
無得選擇,一係忍,一係輸

令到選舉無辦法舉行，唔係叫你唔投/投白票
雖然投都種票種到無用架啦

真心問 你會寧願投保皇？
做幾多地區野 份政綱再靚
轉頭幫手送共狗入議會賣港 佢地一直以黎就係咁做

就係思考過 而得出「含淚投非保皇」嘅結論
唔係叫你事必要跟 但大家嘅結論同你唔一樣唔代表冇思考
你咪諗下投保皇定白票囉

啱呀
街坊圍一圍
就會宣布投票結束架啦
排隊投票都係非法集結明唔明
大家一齊冇得投其實唔係好難做到

雖然我都幾相信唔會有得選

真係有得含都要擔住先

提早結束夜晚就照點票，你地自已諗下一早投票個班係咩人，到最後邊個係贏家，政府不知幾想你攪票站

冇本錢分化
起碼泛民唔支持警察打人
唔會係社區起監控燈柱

最撚老土係呢d，不如搵埋孖田同陳老太左右門神拉票丫笨柒

]
邊個投共就係敵人